你另一半拍拖拍咗幾耐開始會露真面目

如題

1日

點樣嘅真面目

一個鐘

缺點
例如 自私 善妒 貪慕虛榮

一日

一出世 我發現佢好多手 佢而家仲幫緊我覆你

其實可能好快發現 但礙於熱戀期會隻眼開隻眼閉 三係月後就開始會嫌

一星期，條女話去商場廁所，結果一條友走後門去咗海洋公園，淨低我一個人係出面等

9個月後 d缺點就出哂嚟

以為你話另一半經過好多手

都經過好多手 仲成日同人撐手 同埋好鬼多汗

how

n手手

德福廁所，有幾條通道，你入去之後可以係另一邊出嚟。

Btw，我認得你個名

點做到走去海洋公園

佢一直想自己去一次，所以佢一坐地鐵就打比我say sorry 仲好怕我嬲，之後我扮嬲成日，夜晚佢同女仔friends 食嘢時，全世界夾定比surprise 佢：就係我突然間出現

下你地幾歲 俾著我就嬲到仆街 曬撚曬我啲時間

我都嬲到仆晒街，開頭仲以為佢講笑。不過佢打電話say sorry 驚個樣真係好撚搞笑，因為真係好可愛嗰陣大家都係18 20左右。

我係佢第一個單獨約出嚟食飯嘅男仔第一次仲話唔食雞翼唔肚餓，食好少，點知條友事後話嗰陣一返屋企冲杯麵。

咁細個
咁又幾有趣嘅